胃癌係咪會好辛苦？

胃痛胃炎都好辛苦
何況胃癌

Ching are u okay

通常feel到有事都已經....

good luck

有咩症狀
個胃成日唔舒服要食胃藥 又成日飽飽滯滯

點發現?

得報告出左先
唁好自己嚇自己

唔好太擔心
病人都唔想令身體人唔開心

唔一定最重要無擴散

有咩症狀

呢個年齡應該無咩可能

多謝各位關心

點樣發現大出血? 有血便?

如果唔係確診左使撚擔心
咁撚易胃癌咩

食野好易頂胃

我阿爸個時食完野就好易嘔
完全冇胃口食野